點解城巴app唔可以好似九巴app咁user friendly??

一打開城巴app已經即刻彈咗個廣告出黎（要等十秒個隻）

Dllm我趕時間先要睇下幾時有車
要知道打工仔搭巴士係爭分奪秒
十秒足已令你走咗一班車

想睇下不同站到站時間會飛入另一頁面
Load嚟load去
字又多
趕時間個陣死得
到你搵到架車嘅資訊架車已經走埋

雖然九巴都有廣告
但撳個x就可以即去下個頁面
一開app已經講埋你知附近有咩車
幾時有車
上一站下一站幾時到都係同一頁面唔會走黎走去
一目了然
真真正正user friendly
朝頭早趕頭趕命人士嘅恩物

九巴👍🏻
城巴👎

九巴apps 一開就係平時坐開嗰條+最近嗰站

早啲出門口啦。。。

九巴app user表示,
左上角隱影廣告 X 設計者死全族
報時經常唔準落地獄

城巴app真係唔多識用

最可惡係非九巴時段
一定要死返去用城巴app

兩個都係垃圾 牛屎同豬屎比

城巴app已經遲過人出 又出得差過人

解決辦法係唔好用新巴城巴app，唔好搭新巴城巴